721野餐指定飲品 - 罐裝雀巢咖啡

野餐唔知去到幾點 梗係要提下神啦
食品方面 罐頭吞拿魚用黎整三文治真係唔錯
大家最好提早入貨
做好準備

想開係飲食台 開錯左

奶茶呀 加絲襪 香港著名既絲襪奶茶

巴打識野

味道好似唔錯

吞拿魚加兩塊生菜做三文治真係正

可樂呢

我飲開鏹水

野餐要食水果
果王香噴噴

好撚滑呀 帶多幾箱入去俾人飲下先

可樂罐身較軟
一唔覺意跌落地下就爆
試下搖兩搖再拋俾朋友睇下佢接唔接到

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

屌你 一拎出黎得返你自己野餐

支持太古
飲多D

帶津路啦,成日飲咖啡

要問絲打借絲襪

諗起都硬

721

係咪話組隊行街？？
金鐘？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀

啲吉罐會唔會有變態佬執返嚟J跟手驗埋DNA架

食家，識食

咁熱天氣
緊係飲健怡可樂啦
不過最好就唔好同萬樂珠一同服用啦

想食榴蓮，有無人一齊帶去一齊食

推

下次唔好喇，今次由你啦

雀巢員工撕爛大角咀連儂牆
仲飲雀巢 ??

每日都飲2罐,所以一定要帶

記得罐裝雀巢咖啡飲前係要搖均佢先好飲架點搖法大家自由發揮下

721金鐘見

鳥龍茶自己飲
咖啡請人飲

我通常可樂配萬樂珠 咁就係下午茶
各位巴打可以試下 感覺好好架

用罐頭狗糧喂下狗都得

雀巢香滑咖啡糖分高到痴線

正 最鐘意飲咖啡

正呀！
買一底一齊請黑警飲

聽聞港島好多流浪狗
大家飲咖啡時都買d狗糧喂下佢地啦

打敗巨人歌利亞故事
Wiki

Push

野餐食飽d

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

Zero 好D架